咁酒吧即係仲開唔開？

咁星期三酒吧即係仲開唔開？

開日頭

中文U？

U你老母